聽日10月5號係全港擺工擺貨最好時機

有無人搞文宣？

擺課

罷*
其實好多人冇上連登，唔係話罷就罷
要籌備，同埋現階段做唔到無限期罷工住
逐步升級啦